莫拉達同哥斯達真係唔止爭一個lv

廢閪到

夏神都唔想交波俾佢

助埋攻

屌
佢唔應該係果度啦
差唔多成隊係自己禁區
又唔係畀人out number
好心就企番係中場線啦